[一秒鬆綁] 解脱索帶方法

睇落好簡單，有機會可以試下

班狗用開嗰啲索帶好撚粗